文宣MPFMPFMPF！！！

有冇文宣手足可以搞搞MPF長輩圖！！！！

唔燒到埋身佢地唔識驚架！！！！

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

推爆